# README #

За да се изврши xbmcspk потребно е да биде инсталирано node.js верзија 0.10.x и соодветен npm
во root фолдерот на проектот се извршува

    npm install

Ова ги инсталира потребните зависности на проектот

За вклучување на проектот се извршува

    node server.js


Апликацијата е истестирана на elementaryOS, Ubuntu и Raspbian со користење на надворешна звучна карта и микрофон.